[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4733)

全波po 羊錢

慢到

1-2 狼

禾夫goal

slow

狼

00:30 有無人要慕遜

真係閪埋 臭格

多仔入多粒啦

rb唔好咁撚垃圾啦屌你老母

+4

狼堡靠var

Nice

完場

Gel

殘陣Ching

40 ft

我

多6666

Rb快啦

屌你老母 唔加時

12.5細師兄

Rb當我求下你。。。

狼堡

04
1球都無

忠仔：意義不大

德甲大炒多數都即吹

狼gel

rb角？!屌你老母

Cls rb半9全12

奧靠越位

唔補時 屌你老母臭閪球證

04 絕殺角 屌你老母

多7.5b 重傷

RB CUP啦屌

狼堡 咁先係

多8.5s x 禾7.5s
禾5.5s
舒服

咁點解哈化唔吹呀

弗絕殺

Rb輸埋

叫左幾耐望到2-1 心諗仆街啦屌

搞掂2.5/3b

抵撚死啦rb

1:2

1-2

唔想做人了

屌佢老母系

奇蹟大波

屌你老母RB

咦 有機offside先

Rb

史浩克04呢個名真係好啱 神預言

唔刷角 抵佢輸

RB屌你老母

終極撚狗

Rb完場ok?

26倍客win

屌輸埋

offside

傻B

off哂啦

屌！

var

Rb點撚樣阿

冇off

offside la

輸波都唔撚刷角 屌你老母臭格

炸

炸 好在...

炸乜9 rb贏唔到輸埋佢啦 咪撚和

屌細波死左

炸了。。。offside

所以輸9埋

無買架可

好撚彩

鳩毛越..

越左手臂？

屌你老母隻手伸咁出仲咩啊

冇 差啲被撚

白鵝超韓職全部執晒佢啦

都係德國波正

得多仔正氣

RB 2.5收錢

Rb快完啦

。。。

收屍

屌你老母RB

BLACKLIST

大定細先

吹撚左啦

同我補到入為止

12.5s 半場心已死，點知原來有奇蹟

Dklm

Rb 平安鐘。。。
下半場半一半格收埋唔夠買救心

我都係

奧堡真係屌你老母 正宗輸波唔輸角
第三球我都諗唔明點解後衛唔出腳
比隻右閘輕鬆傳中撞射
好撚鳩

+1134

話明04

rb no goal 1.2倍練心

rb空難死全家

我了一敏蛇

點收

杜個場有開過波咩?
90分鍾 0-0 2c

rb 咁都2.5唔到

rb. no goal. 1.2 倍練心

中三次柱 灰到

狼堡真係一世球迷

＋50蚊 輕鬆
又有多餐飯食

留低姓名地址聯絡電話稍後為你送上開心樂園餐

今日戰績 +300

狼狗式半1全2 窿對窿

屌 rb 全場都係機會 係冇第3粒

-500

屌 望到佢1-2開心左下 點知OFF SIDE
然後炸完比對家入 個陣真係灰撚左佢炸左又重拾希望

9拍轉埋平手。。

一敏 兩個角細

最後一場聽日有冇飯開靠佢

得蛇500你當5蚊姐 聽日又執返返黎

RB全隊肺炎

RB下盤

仆街 rb 得兩粒 好痛

dllm 咁都細 rb

笑？

我屌你老母

不如呢個世界取消var算la 仆街 咁撚容易做波
9毛off

只能說我輸了...

穿左全北同禾夫win 兩埸都絕殺
個心情好複雜

聽日賭畜生贏返咪得

賭長井

好西憎var

冰成廿分鐘角 屌你老母RB

由韓職開波開始 無win過
戒賭了

屌得好

今日一黎就輸錢 點部署

尾場點買 大回飛 有冇陣睇

會儲左咁耐氣 5個鐘就戒？

乞下錢

你聽日買邊隻

買長井

賤種rb

好撚on9 rb不如申請自己輸0:3 算la

廢到咁

想賭隻肥鬼
Btw唔記得報名

歐洲波易玩到
韓職就輸到仆街

2.5都冇 廢9

又迷肥

多蒙特合埋眼都識買 追翻韓假啲數

肥鬼 加狄狄仔

Rb都係

慕遜派錢？！

反摩呢

1230買咩
跟第一個回覆買

刺巴條3串1 差法蘭

主其他

Allin慕遜

有冇人想var永遠消失

仲有一場 咁快冇人

贏左2k 要派了

輸到針哂

輸撚晒啦，仲想點

Lm me

留名

有

dllm真心噴血 rb門前咁多機會炒咁撚多球 2.5都b唔到

球證又var逼害

12點前留tg

Lm

Check on

長井jump

又中你 唔該搵人追擊

lm

狙擊長井狙擊手

真係唔好俾黑鬼踢波...

me

德甲無個無辜...

又唔中
早啲訓好過

04個14號扭撚左3個都唔撚射 死扭爛扭 仲要一射射上看台 人都唔中

加柏近十場都失波

姐係平手盤升級做一球盤

cls 買馬又影輸p 買rb2.5又最後一分鐘var逼害

0030 有無追數心水？

打和

刺巴主

狙擊手呢

洗撚咩,已經嬴左
識玩一定補飛,開邊一邊都嬴

4串1斷 臭格斯堡

角大 主勝

On9乞左咁耐先第一次中 之前比長井中撚哂

和
主和
客和

Pm

法撚定加柏

half big

睇球證就一定加柏

睇盤路同飛就法撚

加柏啲人傷左好多 但主仲有高水買有啲鬼 所以skip呢場算

轉左

睇番個陣 最主力其實係傷左殺卡利亞
PLEA係到夠玩

都敵唔過睇你買乜

法撚轉完盤又回到變番高水初盤

似半大喎

個盤升下降下又唔係趕住投胎睇埋尾盤先

尾注上

鳩拍

Agger 同路

今日10場德國波開得2場角大 點睇

冇眼睇

原來就係你燈住晒

420

3格

一齊收錢

睇到個頭好痛，個人好恍惚

全角細又唔係 點撚樣賭呀

仆街 FPS 暫停

全人類最後希望 法蘭克福角大

上左去睇

22個人44隻閪腳...

刺客巴準備又贏幾萬

刺客巴係咪唔洗補飛

我都係受害者

買左咩

慕遜上車 快

無睇到 買左對家跟刺巴幾場都汁唔少

法

3x1 差法撚

發達邦真係世紀大騙局 半1全2 dllm

刺巴係邊度post水

半大

無

怕左買角 發達邦都可以半1全2...

95b 先買

你個臭閪

祝中

一敏買左主定客

主客都買左

即係打和

咁rb大係咩

問題不大有信心 諗定聽日食咩早餐都得

客主 主客

收錢算

請埋我食早餐吧
你等我下個月就復活

我買咗客

大注左

會唔會一大注就炒

有冇人買客

打和好冇

有冇直播

最多炒一半啫呢場

糕

咁快針

0：1

0:1

GOAL

Goallllllll

嘩

cls

咩波黎

會唔會太快

40秒

乜撚野事

叫左上慕遜車

做乜撚野？

真正秒goal

秒糕

最怕秒糕半細

輕輕推入

一敏

秒goal......
半細頂多45分鐘

半大好撚有望
btw刺巴

繼續上 全力上

門興場場都秒goal

1分鐘=1 90分鐘=？

快到

法撚做乜撚野呀！！！！

好正

秒GOAL

半大gel

秒goal 未必係好事, 仲有89分鐘
唔駛咁劣喎

秒入

秒

Welcome to 德甲

秒糕半大閪硬

點解入唔到錢？

訓覺算 過和左掉掉西瓜就上水

加柏fg秒收錢

3.5b求你了

大注先被秒goal

法撚做緊乜9啊！！！！！

主盤秒針

dklm

法撚大船

加柏

now冇人講波

now 無人講波既

dllm秒糕 搞錯曬個部署 諗住兩倍先入2.5b

就講就有

去撚左屙屎 岩岩返黎

Boom

咁快針 點玩

有冇人買角

秒GOAL通常都細波

用電腦pps入錢落ac
點解ac會冇錢。。。

主埸俾人猜到傻

CLS 半大

法蘭個龍廢到

0:2

0-2

0：2

EASYGOAL

20

再糕

0:2 唔睇啦⋯⋯

半大又收錢

刺巴

咩話2-0

場波已完

客其他了

咁撚易

NBA

快過打針

0:2!

易到

Ez

唔掂喎

發生咩事

cls dllm法撚

㩒屌㩒到

0-2......

幾粒鐘後先會有錢收

餓波

印象中法撚次次做大船都炒車

賤種 rb大輸曬冇錢買呢場大 就7分鐘兩粒

有無劇本
法撚有無廢到咁

主隊

法撚個龍廢到 第一球撻撚曬都入

好撚好笑見你反手成日

馬會 登入再用pps過應該係秒收
依家改左？

半大10分鐘收錢

可以訓覺等派

屌 半大2.35 少左千幾蚊

係7分鐘

我真金白銀買架

慕遜球迷ed

1c

波都用唔到

2射2中易過買送

連c

-10

我信你得嫁

屌你老母 9.5 買唔到 on9

呢d先係波

咩話6分鐘2.35半大goal
水泥gel

屌 銀行又扣左錢 屌你老母
馬會真係好撚狗西
屌你老母臭閪

幾耐冇半大

點解唔綁銀行

你銀行戶口無錢?

主隊連角
客隊連goal

咩話加柏無主力？

副選黎？

麻煩我要江洲既劇本

吓咩話？ 半大只需？？？

點會
500+ 即時

啱啱先入完

法撚

有呀，依家佢用唔到轉數快呀嘛
咁我咪用電腦登入馬會pps囉
又煩
入撚完 錢又扣左 又冇錢到ac 買唔到

之前都話唔賭馬會
人地澳門乜都有
唔係冇得過澳門 真係唔賭馬會
屌你老母臭閪

NG追邊隊好

法撚踢成點

就係撻先入

認一認法撚個龍先

我知係即時呀 我入左5k tim 依家ac係冇錢就冇錢

上星期FC江原反cup 3-1嗰場呀

你第一日睇波？ 係PSG已經派膠派到賣走

已經0-2

Trapp wor

會唔會係你禁完入錢未等佢最後畫面load完就快手刪咗個視窗 我試過咁結果要等一個鐘左右先有錢

馬會唔係話維護咩
好似0000到0800呀?

正常係即時過 如果見唔到打上馬會熱線
5-30分鐘後會過番入馬會AC

係

係呀
所以我頭先先話FPS停左
唔比過數

唔關幾錢事
pps至少入300，即時過

Buy what 冇野想要了

之後全場無波入咪得

屌你老母臭閪
15分鐘 3c 屌你老母快撚d 死啦狗會

33333

唔關事呀
出左通告
銀行暫停轉帳直至8點鐘

屌，可能係
你老母臭閪狗會 入錢都煩撚過人
成撚日個樣維護 個樣維修

開場秒入
一係妹到完場
一係大波到CLS
復賽....我諗應該唔會妹波咁柒

買角大啦
法撚狂刷

事個靚後 你和左佢我都有多餐米線食

夠膽2:2完

法撚好流-.-刷唔起

now講波係強尼？

光州12分鐘被炒完直到完場
但刷爆角

法撚踢到唔想嬴咁

Yes

我覺得係未操練過
講真有幾多人想而家踢波

半0：2 全2：2 仲有無米線食

以後肺炎重開第一輪都skip

想贏就唔會8分鐘輸2球啦

全能王

似0比4了

佢想㗎不過自己柒左

法撚啲後防訓醒未

仲想有第二波肺炎？
到時可能停賽到你認命戒埋賭

法撚玩自爆 想輸多球

想主勝都難

笑死
串到

佢應該指其他聯賽

講緊其他league肺炎重開

又送禮

咁樣都開返主勝以後唔買鳩柏

咁都唔入小小搞笑

咁都唔入 法撚

法蘭克福自從賣咗盧卡祖域後一直沉到而家

法撚入返粒先

好似閉門主勝難開左

咁都救到

仲有haller

輸多幾粒先啦法撚

呢場係咪可以唔睇了？

追慕ng好過

2:2 黎緊

假波唔計

追no goal好過

刷呀屌你

鎌田大地 = サガン鳥栖

所以買法撚 = 買鳥栖

龍門果腳咁危險

客隊唔刷角 角細

6串過關 尾關法撚
是否已完

唔會！2:2黎緊！

買返個3.5小算
法撚攻唔入
mo9放慢踢

攻唔入就鳩刷

一日未完場

門興

買咗主w 係咪可以訓先

3:2黎緊

想G會唔會真係有人買左法撚

近幾場正係嬴過榜尾不來悔

中 10 1 500

講出黎自己都想笑

有冇睇live
禁區都攻唔入點落底

加柏ng未

有既

頭先基耳都gel曬頭 結果係點大家都知

的

講個唔好笑既笑話

半2全2

嘩打鋪機0:2既

l

屌你老母法撚
重開第一日就輸我戶口果一注錢

周時有

3:0未

閉門 無左球迷攻擊對手緊係啦

嘩 一買就唔刷
好撚野喎

門興控到咁...

輸1球都叫有機，2球點追呀

買幾多中位數

基爾

10.5 含撚都冇味

法撚追返粒俾我驗腦先好冇

針啦 買親都冰

dllm係都要我提番賤黎基2獸

8.5s入左

加柏快入多球保險球

陣間連角輕鬆達陣啦

主隊真係亂黎架喎

幫你入注7.5b

我都覺,半大錢已收,買角好過

場波悶撚到

又冰左20min 岩岩rb又係

加柏入多粒定下驚先啦

客有機過主

控球數據上法蘭克福佔優
好快1-2
下半場就2-2

大注就針魔咒

依家買波係咪可以唔計主場優勢呢樣野

笑左,法撚唔掂喎
完全兩班波,法撚好似無練過咁
傳波一係傳失一係傳錯,盤波又唔穩,最重要果樣係傳波接波果下停唔到波
大佬,完全兩班波,唔似做緊戲喎

加柏嬴緊兩粒先放法撚狂攻
下半場大炒都似

你老母臭閪
真係冰撚到冇c

今日得三場客隊贏

一邊攻唔入
一邊等反擊
角細gel

角球洗唔洗冰到咁

真 買幾舊果d 10mins兩球都頂到全細

買4-5位數就就好似頭先基爾 同rb大咁 佢老si

半大1.5 買得100

半3全3

1:2

未？

睇落有d似多仔
補個4-0

有角細唔賭走去買入球細

主半場追返粒先啦

都仲係兩球未輸架

屌 頂到la 兩隊而家9黎咁

都未輸 驚乜

我頭先如果買10.5s而家已經係岸邊睇住手足浸死

我係你就再加注no goal

勁 冰左30分鐘角

真係咪撚再買角大

角

allin主隊
屙完屎比客入兩粒

不如唔好踢啦 友誼賽咁款

手足你便秘

不如唔好閉門啦

連中5場
最尾呢場
角大 炒
尾關 法撚 0-2
唔知講咩

10.5b 大家開心la

由韓狗開2買角大已收錯誤

冇現場球迷屌係咪會hea啲

中學踢球 有女喺執邊睇都落力啲啦

好懷念 有晒畫面

追和算啦

聽日拜仁點睇

你砌佢就落力啫

有拜仁無窮人

對住柏林圍牆會唔會全取3分先

全取還全取 過到盤再算

巴打唔係戒左賭咩

角細定角大 心急人上

大啦
法撚會刷

戒到就唔會係度見到我

8C完

門興勁到，可以gel定先

門興派錢，可以食宵夜啦

法蘭西ng

要入一早入左

我都戒唔到唯有用多啲時間度波 買少啲場數輸少當贏

繼續膠柏NG

角大 主ng入手

3.5s

同路

1000蚊3.5s是常識

Gel定都得,主隊咁廢

55555

即場有咩好買

慕遜整多球

主cup

快撚啲整多球再拆角球

整多2球

加柏NG

冰到

呢場肺炎後第一場，抹咗佢 學跑馬咁，呢場塞，抹咗佢

近幾場幾耐以前

80分鐘先賭角啦

封？

封左?

差4c

馬會封完再開撚賭仔

半二全二

早d瞓啦 仲以為今場有入球show

門興快入

早知直屌客啦 易撚到

幾時大波大角

法搖入返球面子球啦

就快黎料

慕遜整番粒保險好丫

今日買左三場角大 今場都係 針哂

冰c

屌你老味客入波未啊 快撚啲喇角球都要

咪玩啦 一個妹一個仲妹

Gchi

好撚悶呀場波

屌佢老味諗住比多幾個角球即刻補飛仆你個街一直都唔撚比

岩啊 應該冰到完場

唔通一敏真係頂到入到細

6c

中眉

10.5s 派1000

我了

Q

仲差3c

66666

派硬…LM...

20分鐘3c可以嗎

9.5s表示支持

你就穩啦

是但一隊入波啦

重注8.5 9.5角 有信心會爆到

9.5s gel輕鬆

客12

加柏12m

12m

Gg

0-3

杯未啊屌

十二碼變角！

啱啱按客ng就封

Ff

3:0

3-0 可以去訓個靚教

個龍小兒麻痹咁 屌你老母

刷多3角

搞掂 gel了

妹到完場OK

我都想

法撚個龍廢到

3粒應該無角了

哩球都12M

訓得啦角大

拍到照入

法撚起碼都比返球

No goal快入

W

之前果兩球都係啦 人地2射2入

無啦。散哂，加柏偷多球就有

假波黎，客隊放軟手腳跌都有12m,客隊狂犯規都唔俾牌

晏晝奶完場閪車
今晚終於安心訓覺

假假地都叫主場 衰過04

波1:3 完場

4:0ok?

好

法撚幾時降班

今日德甲德乙中哂
除咗基爾

刷角啦屌

咁就唔係中曬

慕入得3粒都叫做比面法撚

80min 仲係6c

DLLM入乜能

1-3

要角 唔要入波 屌你法撚

屌

頂能住啊屌屌

鐘聲響起反cup的訊號

7.5 上車

1-3 刷多幾角完得場

2-3都ok

夠膽3-3

一係入多粒

法撚追多粒

會5會遲左少少

可唔可以假波33

屌你老母法撚 追撚左你3球 終於入

1:4

下場

應該劇本 2-3 撚鳩手足

收錢

出水救我

門興入多球啦

等睇33

2:3 ft

8.5b 派500

我跟你哈化

Hi

On99

仲係6c gg

加柏空龍省人

入多粒好嗎

鳩柏空門唔入

轟咗7.5細 等收錢

3個圍住個空龍都唔入

屌你老母依家先入入嚟把撚咩

7.5s 頂

成班影帝

空門唔入

屌佢老味
肯屋企日日扑野扑到腳軟

夠膽就開3:3

冰足廿分鐘

半4全6乜撚野波黎

法撚入多球 大家都開心

似仲有一粒

德甲d角cls

客Ng

屌你老母又入停屍間

試下3連角

似姐係冇

即時完場！

單刀又fail

吊你老母 法撚咁多入1粒 係米痴撚線

德國波咪再買角大

利申：買左

今日哦角球成日開細

閉門呀嘛

dklm 買左第五球

客隊醒少少，一早入第5粒

補幾多

鳩拍贏波冇角
法蘭輸波唔刷角
兩隊都閪波

連c得嗎

4

+4 開埋個8.5b都唔過份呀

停左30分鐘角

有冇絕殺睇下

早抖 各位 聽日繼續奮鬥 仲有馬仔

1:4波強慘死

個波有磁石唔識出界

完

冇c 波

輕鬆到。。。

高水8.5s同7.5s正

屌你老母臭西，繼續停咪好，閉乜門作乜賽，輸獲金

乎。。。好能險
成功追數

戒賭了

輸到啪啪聲

屌你老母 唔怪之得針

本多終勝

想乞你但見到你個名

4皮就戒

11c完？

今日報數區
+5300

人地J數成功戒十幾個鐘再屌波啫

-200

支持

可乞？

+654

玩左十二個鐘

又幫馬會打1工

全日冇睇連登， 信自己勝率好啲

挨到七十幾輸12m都算仲要輸多球面子球

咁你都正。。。

又一日角大地獄

自己衰on9唔賭角

大家想贏錢 一定要過關
以小博大

一場一場推咪一樣又唔係馬

唔知點解串埋而中啲

利申 頭先有出飛

勁中！IG: winwin_horse_soccer

JM9

Promote下

德甲啱睇唔啱賭 德乙先係我主場
開頭德乙嗰段時間有贏 玩埋德甲倒輸

廢馬死左？

最怕突然有人報C

要驗腦了 法撚諗住食到半格 一開波就輸兩粒

直屌法撚 追數 一開波就咁 喊左成晚

又嬴

Sob 失控 日日嬴

琴晚派埋左兩個巴打各100 尾場加柏又執多400

金蛇 早

大家好

反潘 早

改名未

想改疾風勁草 點睇

勁馬？

你啲馬名咁狗餅

鐘意個名姐

有咩推介

訓醒收錢

唔貼事前

現代 作客讓半一 又黎

韓職點部署

想問下而家馬會開番未

大岩雞變左架喇

撚開到咩 又撚賭仔

佳尊三啦

跟左你海登咸就黎上ifc 有無超重心料

如果初盤係半一就死
轉盤可搏

以後跟實你

點睇

求派

三星私家雞黎

同你一樣跟左佢變苦主

昨晚汁多少

+654

有無人派

屌撚鳩你我玩左13個鐘先得654仲要打劫我

又同馬會打工

度完波 又有80%水啦

快

留言 我愛169即放水

我愛169

我愛269

1530 客大船？

甘岡2.5b

15:30 又派錢球

早晨

04

果場我冇買

我愛169即放水

想要169啲水

P牌。。

佢馬會ac同你一樣0字頭

但佢係P牌

我愛169放水

我係新會然

00字頭

當波咁買

中

單單

幾時轉account

中伏

贏到笑了

水原上場踢成點

笑4
周俊樂fans?

1530似又贏半格

似半大

好靜 個post

已經唔係

十三點教佢架

三星點輸

係時候比韓假撚

第一口 現代上盤

客盤

韓假完全無頭水

大岩買咩

緒

刺巴買咗咩？

水已出

跟

買左幾多刺巴

頭場半場細收息

識波

繼續

回到上2.17 搞乜

派錢

唔係又針呀⋯

反摩呢排你咁旺
冇理由唔跟

半一上盤等走地啦

琴日韓假贏到德甲

但係抽唔中我
下次試下打我全名 會易中我啲

波po換哂新人 so b都做大蛇了

呢場賽前d水位
要買都買即場算

畜生 -2k

10.5b要了

400都大蛇？

頭先果場追返 而家-1k

客一定有波入

但主都有新鬼佬前鋒, 上仗無出

今場應該會大波膽

由蛇呢?

主100%

三圓得返18.5我屌佢家姐

蘇b跟左你 一齊贏

佢好多襯家
依家都死晒

支持一下反摩

愛你 下次派錢派你

好耐無球賭了

希望陣間你唔洗po gif圖

主盤for sure

L定M

Yy去左邊

等8.5轟落去 得唔得

落到～

水原藍翼

佢深潛左好耐了

初盤平半 淺到

？

回到上2.22
針定先

上盤sure win

回到咁傻先買盤

睇一陣買即場好過

未開波就蝕0.05水

1111111

500 推10000000000

唔睇tvb邊度有得睇live？

水原goallll

上盤上到2.26

我老友係咪死咗

今場要信samsung

半一2.2 客w1.86。

2.5b 10000000%

96%㩒屌

6sor要跟

對左德蛇

上盤手足麻煩留低地址我call定架旅遊巴車你地出中環

爆撚死你

又上天台 屌你

咁快gel波

贏錢去中環做咩？？

傻豬黎唔通等10c先出黎吠咩

真

出邊開波5分鐘都回到平半1.9幾
個ON9半一盤

屌 又角細半細 又撚鳩我

2.08w

走地客2.03
買盤托7

7.5 大？

8.5足水

入波未

屌 垃圾波 無波無角 熄得

似水原fg

0c

封咩 12碼？

比隻角黎定下驚先

角大黨幾時先迷途知返

yc 1:1

有冇得退飛

10分鐘得1射

垃圾波

現代唔喺好對路喎

呢場真係完全唔知買咩好

繼續0波0角

2.5s想gel

半大24

兩隊又係疫情影響 唔鳩踢

角細 屌

法國手足都幾遲鈍

打假

和波算啦

打孖黎

7.5s已經係我底線

6.5再黎

gchi

6.5s有d搏

即場外圍已經平手盤

唔會買話知佢半0

15分鐘 1.5

7.5足水

點解要咁樣撚鳩人

現袋即場win

今場當跌左錢

水藍㩒屌現代

乜撚呀

111

唔知自己點解要買半一
客win重高水

1111

-.-一敏黎料 點部處

2c 角球雨來了

有6.5買未

上定天台

個心好定

早買，買完可以訓教
遲買又要mon 住水位又剩

條友係咪只會買細

半大？

唔係 你咩中位

代好努力刷角

1001

客1打3

繼續我了